見到有人全身硬直咁行路 係咪多數超級毒撚？

唔止斯縮
係上半身硬哂 兩手極細幅度擺動
雙腳就急步咁行
神情睇落好驚青
衣著多數好毒

中咗石化術

係咪見到我

中左狀態技都要比你批鬥

有病得罪你？
比你話到成個毒撚咁
係啊 我就係咁樣行既
骨頭硬化到咁

係掛

做咩
btw 好正